信唔信中共同特區政府班人有特別藥 所以唔會感染

隻毒係中共整出黎攬炒全世界+轉移自己唔掂視線誕生既藥，佢整得出黎會冇解藥？

會 駛咩戴口罩

又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到